或者晚一點 遇上成熟的我

唉

比正皮既巴絲留低傾下呀

有冇野想分享呀

同ex一齊左好多年 但係我貪玩同佢分手
如果遲d先遇倒佢 我會同佢結婚

番唔到轉頭？

成熟左就會連拖都費撚事拍

係既 但係遇到個岩既人就會識珍惜 唔會好似我咁錯過左

多謝佢嫌我唔成熟飛咗我 我先遇到更好

你就好。。。我錯過左啦

好難 佢放棄我了

想問 你地對成熟既定義係咩

think before u act
識得適當咁一個人處理份內事
而唔係下下去問人 等比意見如方向自己

當然呢啲係例子
成熟呢個term我都係覺得好難捉摸

sorry我訓先 聽日再傾

價值觀唔同 唔夾